我個win xp會唔會中個隻毒？

我部野成一兩年無更新過好似係
咁隻毒爆發前個晚我就咁岩有熄機
我係咪抆左條慈母線先開機就一定無事

咁係唔可以100%保障到你架
你要將個harddisk拆出黎先得